iphone 8 大局已定

hea撚到

得傻仔先會買
相反sony,lg啲機幾有誠意

加左內嵌指紋，快充，相機提升，都算係咁啦，希望蘋果生性d，唔好食老本喇

次次個個都話好柒、蘋果已死
然後到時又大把人買

樓主第一個狗衝

大陸佬爭住換， 蘋果手機
全屏都幾正。plus 有兩粒電。

送都唔要咁撚柒
揸上手個人品味跌幾級

聽住先

sony 點樣有誠意下? 部部都omnibalance

呢隻ok wo

full mon

不過無左apple特色就真

咁你未買sony

同睇膠劇一樣
話唔好睇跟住照單全收

鏡頭是敗北之處
好地地無啦啦轉方向做乜尻

前鏡係邊？

炒呀

即買 好正

理撚得你 我實狗衝

低調 才是最牛逼的炫耀

柒到呢 不果一定大把人買

買就免啦，送就

真係最柒係個鏡頭

個鏡頭做乜撚

好柒 但講明先 要換手機一定買返iPhone

後面

不知幾正

我部iPhone 6s睇嚟要再戰10年

手持Iphone 5,6,7 既可以無視呢一代

指紋制收入mon贏左啦

買

如果touch id 同個前鏡真係完美可以收係mon 下面 咁就apple 嬴

連登仔 長年話唔買
但年年破銷量
又燈下蘋果先

Iphone好撚7
咪買
買左食屎大

鏡頭做乜鳩？
同埋即係唔出7s

你講罪大同lg ?

個指紋唔係傳話放背面咩？

-oled 紅綠藍偏色三揀一
-烙印／殘影
-幼邊誤觸
睇吓Apple點解決

其實前鏡點收mon底

前鏡會唔會係放係前面聽筒個位旁邊？

個鏡頭打直左 應該可以影到wide d?

個wallpaper想點

傳聞係因為apple 會加入VR 拍攝 咁拍專業既片通常打橫拍
VR 片要兩個鏡頭平排先可以拍到最好 所以就將個鏡頭打直放

咁你試下拎部定焦相機打直影睇下會唔會wide d

柒到咁就不了
我部iPhone6要捱多幾年

留名跟進

打直擺鏡頭有咩問題？有咩咁柒？有冇人可指點迷津？

好柒,你地唔好買,等我嚟啦...

個指紋鎖係邊?
同埋都幾似s8+

次次出新機都被人鬧，但個個又爭住買

利申 就咁睇外表覺得ok

型到，一萬蚊都照買

拿你地買左正契弟

FF 圖

真係收到個touchid落芒後面一定狗衝

呢個好笑

岩岩入手se 可以用多幾年了

認真
真係好撚柒

出8買7算
用緊6仔

好柒...

我仍然不相信

好柒 你地唔好買 留返比我

如果轉咁多野
我覺得好有誠意

柒撚到

利申 買硬

認真 既然都整到咁點解唔整埋骨傳導聽筒

張圖背面就應該真㗎啦
但正面應該唔係噉
我聽嗰個版本係話因為前置鏡頭隔離左右加多咗嘢搞到相機打橫會唔夠位放

買硬

個開機制同2粒音量制格埋差唔多長

點解個鏡頭唔打返橫

我想要4吋mon

通常真係推出會少好多大家預期有的function

呢d叫簡約風格 你地班人識乜 定價越高越多人買
用落又有成就感 可以係人地面前到威

可唔可以出se2

出6仔果陣咪又係個個話柒話唔買

7s呢

無左3.5MM

4吋嘅機身，但全屏

我都覺得正面唔係咁
個mon真係會用圓角？

正

Same

好柒呀個鏡頭

買se咪算囉，平靚正

睇死成班人搶，炒到上3皮野一部

Source ?

你地咪唔好買囉

好地地做乜撚野全屏

會否有特別用途？

如果係真咁買s8+算

次次都係咁
出之前屌到一文不值，一出就大賣

寧願佢無乜點轉樣
一轉打直就變sony

唔識有能力做到咁既屏佔比 前鏡 聽筒 同堆sensor 放邊

有名你叫 ifan嘛

其實打直打橫擺都改變唔到雙鏡既柒
最好都係單鏡同埋唔凸

如果個鏡頭真係咁就買返單鏡版

可以有雙卡嗎？

早買早享受

老實講 個機個型狀就唔信會咁柒 不過個背我信係真

送都路要我就唔撚信啦

yes 正垃圾
正式呼籲大家罷買

算把啦你

7S

真係好柒
點買得落手

蘋果出咩機，班人都一樣照買啦

突出黎好撚煩

好撚柒
唔好同我爭

個鏡頭點解要打直

係咪得我覺得幾靚

其實點都會用套, 戴左套. 就算鏡頭突都無影響

其實講穿咗就係有啲人對新嘅iPhone有太多唔合理嘅期望。

快d 出唔該，部6s未必頂得住

必買 唔洗問

睇下部6S頂到幾耐,頂到用唔到先換

PS:幾好睇

已經變左是買個牌子，某他已經唔重要

原諒我完全carry唔到佢個設計
老老實實死都唔會買
就算壞都買部7仔頂硬上
佢個全屏設計唔太掂
個鏡頭都唔想多講

狗也不屌
最經典既home button都冇埋何來Apple機

如果要影VR片 咁你打橫部機咪啱囉

最好單鏡識伸長

一定萬人空巷

我覺得部機都幾好睇啊
佢一出 我就鳩沖

我嗰部功能完全冇問題喎 畀著三叔索你ig嗰啲垃圾機一早慢到仆街又hand機

7s都未有 8乜撚野

我唸鏡頭咁擺係想拍3d片好睇d

到時個個都買，樓主一定都會受吾住，買埋一份

個鏡頭真係唔順眼

其實個鏡頭打撗打直無咩所謂，最緊要表現好姐

咪又係一大班人買！

小心九月俾人binc

幾柒都買

個正面好撚假

正，可以買iPhone 7

概念圖都當真

佢整得tapic engine 其實都已經冇左個實掣

好多人話唔買 9月咪照狗衝

吾你老母咩

乜spec唔spec都唔係其次
但可唔可以整個細mon版

個樣其實幾正呀
等多一年變S先至買

唔用果班都會貪小便宜，搶機黎炒賣啦

屌部6已經就嚟撐唔住，7又柒，8又咁撚樣，點算好

冇前鏡咁撚假

用緊5s等換

罪大次次都講到自己個相機鳩噤撚勁，但係出到黎都係垃撚圾

罪大相機係勁

响唔係用係佢自己個部電話度嘅時候